同有代溝嘅父母溝通真係好撚煩

有d野佢地出發點係為我好無錯
但個mindset完全跟唔上時代步伐
聽埋19師奶d廢話就當真
以為自己講d野一定啱
不聽老人言吃虧在眼前呢句係某d情況下真係不適用架你知唔知

算啦，扮和應佢城咪算囉，唔通你可以改變到佢地咩

地

唉 我想quit u入其他科 但係老母話就算quit都一定要完yr1先可以 浪費時間金錢

如果心向外國就一邊讀住apply 啦
利申：讀完一年local U 去德國

唔係呀local u

香港通常唔收degree non-ju applicant架喎

我仲要係想入唔同u 所以quit u rejupas先得

quit 左佢會知？

係可以瞞住 但係呢一年唔通on99去打工咩 想去working holiday

屌

阿媽成日睇埋啲垃圾劇同電視，同埋班師奶朋友淨係傾八掛，有時真係幾難溝通。

係 但又係所謂authority

咁對家實收架那？

算係 我dse分夠median 都叫穩入

令堂唔多唔少都係怕你跳左車之後上唔返車，流浪街頭je......
就算係呀哥家姐都可以係咁唸

你咁sure咪同佢講你穩入囉(不過真係先好)

最撚慘係聽完唔知邊知c9同事講完就信
無獨立思考能力

一家人齊齊整整就夠

話明父母就一定有代溝個喎

正常
你同下一代都會有代溝，你認為嘅真理都會被佢地認為歪理

I know that feel bro 係咁同我講有大學都已經好好啦 好多人想入都入唔到，我心諗其他人關我撚事咩

巴打轉去埋土？